搞一日遊旅行團

每區搞一日遊旅行團，每個星期都帶大家去認識18區唔同地方有無得搞?
大家都係香港人，緊係要對香港認識多啲嫁啦！